今日返工係未預左唔洗做野?

放2點,做條撚咩

3:30

4點

5點

same

5半

照放6

返去食下月餅等收工

屌你老母我唔撚理4點就走

放12點半

放5點

又諗起以前要跑數

放3

Same

但holiday mood無心做野